屌你老母，啲大陸閪執2手口罩。。。

屌你老母閪，
啲仆街大陸閪執好撚多
2手口罩翻用賣比人，
自己死就算啦唔撚好累到香港人
仆街政府唔撚封關，
做野慢萬鳩幾拍
本土香港人唔夠口罩/搓手液
幫都無撚幫過，
個個要靠自己諗方法，
真係自己香港自己救，
靠政府死撚硬，用完啲口罩整撚爛先掉有無得諗
利申：唔是醫護，
唔知帶完整鳩爛再消毒隻手有無得諗
最後祝各位香港人身體健康齊上齊落留返條命睇林病百病纏身，長命百歲，慢慢被折磨

片段whatsapp 傳來，
聽撚到把大陸閪聲唔洗fc
都要屌左個大陸閪先

null

無錯
所以我希望各位買獨立包裝口罩時小心d
包裝太簡單，太簡陋
都要睇清楚

我睇完條片 真係希望大陸死多d人 唔好害地球

整撚爛先掉，屌你老母睇到嬲